邊撚個on9仔話係維圍集合？未去到lkf你已經死撚左啦on99

去維圍集合

唔係on9就係鬼

你覺得班狗會比你去到lkf

咪撚on9啦屌

直接去lkf

去維園等於送頭

流水

自推你老

毅進仔都識直接去LKF

希望大家唔好咁傻

佢去咪去

唔比人去玩 cosplay?

成個lkf非法集結囉

I mean 毅進仔咁低學歷都會知直接去LKF

大家IQ咁高, 唔係去維園集人咁on9呀?

ok

推

想去維園嘅請三思本身夠唔夠多人行落中環

同埋中途會經過啲咩建築物

大家盡情咁玩啦，唔洗驚返唔到屋企呀。